主席 我要求點人數

毒留在家 啱啱訓醒

1

2

到

好凍

好凍，攬住我

Hi, paul

真·毒

有巴打們好開心😭

其他都係偽毒 得呢到嘅先係真毒

齊齊在這裡一起
多開心
多麼暢快

係屋企煲緊eason隻lonely Christmas

留名

人數不足，休會

主席 我到

剛放工

一鍵留名

我一早收咗 不過返咗屋企訓

冇得開會

present

巴打們 溫馨提示 唔好開Instagram,snapchat同facebook

發燒係屋企望住啲frd係出面玩

7head

me too

行家黎喎

hi

報到

係

燈～櫈～登～dun~

Dun~櫈～燈～櫈～

真毒時間

流會

收工

報一報到

灰

我都係岩岩醒 準備再訓

哩喺被入面扮瞓教
費時呀媽俾呀媽問

女神話同屋企人過

Attend

返工

屌 平安夜都要番工啊

到！

留名！

點咪點，怕你呀?

剛剛同個仔沖完涼。

到

HI

忍淚留名

真毒在家準備訓

唔洗咁專業喎

Hi

現在

我

準備快d訓時間就好快過

麻甩報到

星期六無啦啦做咩點人數 ，今晚做乜冇英超
冇乜事我走先，唔想搞大佢

做咩事？

係冇街去一個人又點喎！

返工留名

On

報個靚到

55 ching ho ball